見到人型蜈蚣巴打，我真係好感動

我地連登仔終於有代表，我地終於有大台了，感動到喊咗😅🙏🏻

屌你老母！ 唔該睇返今早881 訪問

巴打幾時可以向Carrie反映下香港係時候要立法將Jolly bee全面取締KFC

身高180cm

月入30萬

靚仔

佢邊樣中？

又可以block 一個

快啲，我等不及了

三樣都中